有無人明呢種感覺？？？

明明好愛自己男朋友
但唔敢講得出面

點解啊傻豬

死gay佬

想講就講 屈住自己仲辛苦